國泰機票個護照號碼有無得改？

買機票個陣護照就快過期
買完之後就整護照 然後而家攞咗新護照了
咁機票個到點搞？ 試過打去hotline但長響無人聽
可以點做。。

響到有人聽為止
checkin前都可以任改

去機場改
又唔係名錯，咁驚青做咩野

可以改呱 最多咪俾錢

即係點？啲人話攞曬新舊護照去就得 但我都係想上嚟睇下有無人都試過 穩陣啲嘛

最多補錢啫
帶齊新舊就ok

你去邊先得加？
你去US舊簽證係舊護照
簽證係跟人，你自己咪講左帶兩本囉？

你又唔係黃gphone
有簽證、護照佢唔俾你上飛機
你打去東方都得

去泰國!! ok咁我帶曬兩本去 我驚佢搞一大輪嘛

用涂改液同埋原子筆

我去3月中泰國 我都係用舊護照整機票，直接用新果本check in..無打過去改 但安全起見你問下穩陣

去秦國應該唔使Visa
你可以直接帶本新
叫地勤swipe多次你本新護照

利申：9up

名岩就得啦